惹味 英文應該點講？

請出招

fking raw

Yummy

flavourful？

Yeah May!

yummy yummy yeah

the most delightful taste
認真撚

Brings out the flavour

Yeah Mei

治味✔
惹味❌

治乜撚野治呀?

冶呀 on9

fucking yummy shit

attractive

taste of schoolbus

衝出黎柒

sensational

example sentence please

DINNER DINNER CHICKEN DINNER

弱智仔一隻

Flavouring

難分真與假

mayanne